保暖水樽的作用

啲保暖水樽話可以保暖24個鐘保冷12個鐘
當暖水24個鐘後入面啲水就會變凍
如果你想飲暖水嘅話
咁衹要再等多12個鐘之後
入面啲凍水就唔會再保冷自然變翻暖

都唔撚知你噏乜鳩

係保冷唔係變冷吖on9

地球很危機

1999

哈哈

叻仔 神理論

每12個鐘頭 轉冷熱一次啊

你係咪覺得自己好好笑